小心呢個人。專影人大頭

遊行既時候
見住佢影人大頭
佢影既人 應該係前線手足
初頭唔敢肯定
因為普通記者都會影相
但佢俾人發現左
拿拿聲 用WeChat send左張相
就del 左 跟住俾人追問
佢話邊個app流暢就用
跟住又想跑走
問佢邊間報管
佢話wnd
講左搵唔到間野完來
係大公報 點新聞

佢自己影人大頭 但係又係咁叫人 唔好影佢
同埋佢唔識英文 有口音

大家可以去FB睇下點新聞係咩黎

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

打完先講

Push

有無影佢個證?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

所以放上黎想點？現場唔打柒爆佢啲野 要我地網上用念屌爆佢？

佢俾人趕走左
我頭先都唔得閒用電話

之前爸打有講中共公安要求交遊行大頭相，有錢收嘅，佢地係幫中共打工

下次見到 知道係咩人囉
打你都要知佢咩人
咁你下次見到打佢囉

同埋唔通 有人打左佢 我同你講咩